學英文途徑

我用voicetube 同netflix 中英對照咁學，其實作用大唔大

睇英文書，聽英文歌睇歌詞

睇美劇，可以學日常英文
但要注意d美劇文法其實好差

其實有時聽鬼佬講野聽得明，但就係寫唔反出泥